習近平明明滅貧攻堅戰取得全面勝利，無綫星期日檔案居然探討香港貧窮線下市民生活問題，係咪想落佢面？

搞港獨？
質疑習大大工作能力？

邊撚個安排個節目喺習大大領完工冇耐就播出街